有無人識裝google個新瀏覽器

岩岩上網見到google發佈左新瀏覽器
有無手足知點下載
用慣IE想試下新野

有咩

用返IE啦唔好靠3rd party
跟os最可靠

你望下佢個主頁先
重送埋ask toolbar比你

樓主似假膠

用百度瀏覽器啦

專業上門安裝 僅收$200
有意PM

150連清主機塵 執電腦枱 再送電腦磁碟重組
有意留tg

以上全包 再送多三十年保養 價錢方面 一盒7仔椰汁咖喱雞飯 加包檸檬茶就夠

Google個瀏覽器好似好雞喎
乜都冇得個網址 都係IE好用啲 話晒原裝

用緊巧123

ie好用
why要轉

Netscape唔差

專業上門安裝 僅收$180 可議
有意PM

我都用緊
好過chrome好多

ching你幾多日無開飯?